[CS:GO] 咩網抽箱最抵玩

入左錢 準備好抽箱發達了
巴打們有咩推介

Steam

Stream

樓豬弱智

點解啲人會平放key 唔係條條都係19.xx咩

steam個價唔會100%兌換番現錢
同埋你ingame買key都會平D
steam收左手續費